{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/lucid-m.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "루시드엠"
    },
    "text": "ルシードエムは西帰浦に位置する宿泊施設で、庭園、無料専用駐車場、テラスなどの便益施設を提供しています。 この3つ星リゾートは四季ビーチから18分の距離に位置しており、すべての客室では無料Wi-Fiをご利用いただけます。 特に一部の客室にはバルコニーがあり、海の眺めを楽しむことができます。 毎朝ルシードエムではアジア式朝食を提供しており、周辺にはオーサロックティーミュージアムや済州中文リゾートなどの観光地があります。 済州国際空港は宿から約40km離れており、最寄りの海辺はたった1kmの距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の名前は何ですか？",
            "answer": "ルシードエム"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "西帰浦"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような便益施設を提供していますか？",
            "answer": "庭園、無料専用駐車場、テラスなど"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の星評価は何ですか？",
            "answer": "3つ星"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から最寄りのビーチまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "18分"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料です"
        },
        {
            "question": "一部の客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "バルコニーがあり、海の眺めを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "アジア式朝食"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーサロックティーミュージアムや済州中文リゾートなど"
        },
        {
            "question": "宿から済州国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "約40km"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00からです"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00までです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 256
    }
}